是日撚處

同事請我食飯

你成日食咁肥嘅嘢

幾千卡路里

係邊

我改變咗策略，夜晚淨食菜

上環，行咗好耐先到

正喎想試

同你食

好正

gogogo

有口福擒

點點

啱先見到個個酸辣粉post
我今朝食咗日式酸辣粉絲

偷走出去
12點食到1點半
勁happy

偷食鬼

魯柒要食屎，真係慘

魯柒我唔理佢啦，我諗佢家下屎都無得食

斷曬佢米路

佢唔改佢啲小學雞脾性，就注定永遠都要食空氣

咁你放心都定啦，佢永遠都唔會改到次次都會發現佢好似玩捉依因咁

好美T.T

以為你煮

想問吓開唔開得名上環翻工想食

個意粉睇落好正黑色麵包隔離嗰啲係咩嚟㗎？

唔過關呀要鞭打

好肚餓
今晚食放題 今朝到而家都未食過野

你過幾日重辛苦過呢位絲打

coffeeholic
喺蘇杭街嘅盡頭
上網check唔到黃藍

炸大大大薯條

我邊有咁叻

邊個敢打我

點會，我都唔使服侍人哋老豆老母

食放題咁串

都幾，不過意粉好油，唔推薦

我係你監督
咩唔敢

吱吱

我宣佈解散委員會

一日係監督 一世都係監督

我仆街啦

仲敢唔敢食肥野

敢

重打一百鞭

咁服侍個佬啦要

希望佢識自理

咖啡店通常黃

佢識自理就服侍我

哇.....想媾你呀

食完有冇做愛

有，當場做

唔好啦，我傷殘架

希望你都識自理

唔識
食埋今晚 你就要安心上路

咁好嘅同事
我又要

佢仲俾人情我

屌你又話減肥結婚

仲有聽晚

有提拉

勁耐冇食

咩呀 今日食長齋呀
剛剛食完肥仔銘熱香餅
熱香餅都係齋wo

熱香餅有牛油

植物油啦 邊有咁多牛油

第三張咩嚟

話說我今日食日本野
駛唔駛引下你

我以為係蝦片

好好味

正吖

邪惡

你係我成為人妻後第一個覆嘅連登仔
早晨

我真係恭喜妳和我自己

恭喜

多謝

多謝牙點

恭喜成功成為人妻

多謝牙志

喺酒店就食野啦

自助餐

可以放肆啦

呢幾日食完又要開始減肥

點解
生B

減肥影婚紗相

我肥仔銘啦又

仲未食過

要威啦 影咩鬼結婚相 食得是福呀
今朝隔籬格位哥哥無轉熱香餅 但圍住佢既食客都有食
之後佢同姐姐講 個個都食 我散叫一碟熱香餅啦

睇嚟個餅真係好好食

你重未食呀？我食左幾次啦

呢排少去黃大仙

咁無了 你返去時肥仔銘賣晒熱香餅

今朝多人到廚房得一個師傅 肥仔銘未返做唔切

咁徐晃實屌晒鬼

無 人地專業
你就一定屌晒鬼

我梗會脾氣唔好

個間野之前同我有生意來往
簡單講 過橋抽板 正仆街

原來係咁

Tiramisu 出曬事

最初佢地乜撚都唔識
你有Earl grey panna cotta 要多謝我
我教佢買Earl grey茶葉
佢本身用捷榮

Mashed potato 我叫佢地去中環試一間餐廳 我唔知最尾有冇試 但個間係最好食

你真係好識食
但係earl grey要用邊隻，街有冇得賣？

Earl grey 飲過好多隻
去city super 搵一個品牌 dammann 買0號
有銀毫加左入去 有啲茶葉藍藍地色

我自己飲開Fortnum & Mason
我有兩大罐 一罐正常earl grey 另一罐煙燻Earl grey